各位畫家！入黎睇下

D顏料倒到成身都係？
快D用卸妝油

全民學化妝

推

買多D萬聖節扮鬼

Push

推！

比多D人知！

唔好停

D顏料好污糟

求下大家

講多次，仲有卸妝紙呢樣野

推俾多d人知

推上去

唔好停呀！

卸妝紙都可以試下

點解停左嫁！

大家唔好停

比多D畫家知！